# AgeOfPixels
Игра-стратегия в реальном времени.
Авторы:
1. Мурашов Леонид
2. Зименков Александр

## Как играть
Вместе с нашей игрой вы сможете почувствовать себя повелителем мира: возводите   
крепости, покупайте быстрые машины, создавайте целые армии, с помощью которых  
можно захватить враждебные цивилизации!   

Чтобы выделить юнитов, воспользуйтесь левой кнопкой мыши. Правой кнопкой мыши  
укажите, куда им идти.   
Villager (желтый человечек) собирает руду и относит ее  
на базу. Таким образом пополняются ресурсы, на котороые можно купить бонусы и  
улучшения. Это можно сделать, выделив здание и нажав на нужную кнопку в меню.  
Swordsman (серый человечек) атакует противника. В плотном бою он уничтожает юнитов  
соперника.
Есть в игре и машинки разных типов, и лучники (но не все их функции поддерживаются).  


## Как запустить проект
Запуск клиентской части:
```
1) pip install -r requirements.txt    
2) python client/main.py
3) введите свое имя (так вы будете отличаться от других игроков)
4) введите количество игроков (если вы играете в одиночку, то для вас есть бот)
```

Этого уже должно хватить, вы подключитесь к нашему удалённому серверу.  
При желании захостить игру локально необходимо изменить SERVER_IP в client/configs.py и запуситить серверную часть.

Запуск серверной части:
```
1) pip install -r requirements.txt    
2) python server/main.py <SERVER IP>
```

Работоспособность проекта протестированна под платформами: Windows 10, Ubuntu 18.04.  

# Детали разработки

## Планы
Project's trello https://trello.com/b/BnsofYjN/ageofpixels

## Архитектура
[UML диаграмма](https://gitlab.com/LeonidMurashov/AgeOfPixels/blob/dev/UML%20diagram.svg)


У нас реализован Continuous deployment!